---
layout: post
title: Happy birthday Gnome !
---


Non non, ce n’est pas un blog sur les anniversaire. Mais il faut avouer qu’en ce moment, c’est tout les jours la fête :-)

Alors on aime ou pas, mais Gnome fête ces 10 ans. Personnellement, j’aime bien Gnome. Disons que dans les environnement de bureau *complet* c’est celui que je préfère (désolé pour les KDEtiste)

J’espère qu’il y en aura plein d’autres des comme ça !

*/me Commence à faire une overdose de champomy™ avec tout ces anniversaires*


